林奠初心？初心咪去刷共狗鞋同出賣香港

屌佢老母